星期日應該要遊行 但唔該咪撚再籌款

如果籌款啲錢唔係攞嚟幫義士打官司或者醫藥費嘅話
我逐個檔口踢檔